(外國行山撚)難得香港youtuber 拍到咁靚既行山片

入面片既畫質好高, 望D景好有質感
睇完都有興趣想出外行下山
覺得佢既拍攝手法幾有FEEL 高質影片

Armchannel

愈黎愈覺得佢地拍D片幾好

有少少似佢地既拍攝style

立埸清晰, 唔錯